[尋貓] 主人係樂華邨唔見左

隻貓叫叻叻
最後地點: 樂華邨欣華樓10樓
佢已經走失左兩日
有時佢會係寶達商場潮棧髮廊同水之源便利店玩
大家如果經過幫手留意下 萬分感激
如有發現請聯絡我

唔見嘅都幫幫手share出去
感激不盡

輕推

Push

推

幫推

屌你老母

叻叻呀...
我成日去睇佢ga...

而家點呀...

樓主可唔可以講埋佢平時鐘意食咩同玩咩

而家咪唔見左囉

被人抱左？

推
祝樓主早日揾得返主人過返個年

平時鐘意食鰹魚絲
無乜特別玩咩 都係玩下波波嗰啲

樂華玩到去寶達甘勁

Thanks

我屌你老母
宜家人地唔見咗隻貓呀
仲係到懶幽默
你係咪覺得自己好撚好笑呀？
吓？我屌你老母

叻叻痴唔痴人架 平時多數咩時間活動多

大大力推

樓主試下係佢平時出現既地方擺底糧 肚餓就會返黎架啦

隻貓去到咁遠玩

之前係寶達見過隻同色既隻, 頸圈有條綁繩,

但條繩比個坑渠蓋拖住左, 走唔到

差唔多十幾分鐘佢個女主人先搵到黎,

唔知係咪同一隻貓條繩又比野"卡"住左走唔到

岩岩搵返D相睇, 唔係你果隻

上fb 有group po 左相出黎 幾似呢隻
但我唔記得個group 係咩

Pish!

推多嘢

幫推 祝早日搵返貓貓

屌你老母捉字都睇情況呀攞境定贈慶

叻叻...

push

我見到個 title, 以為係隻猫走失左主人，要上黎開 post

冇ac嘅人揾倒隻貓要點做？

留名 希望樓主盡快搵返一齊過年

會唔會俾貓義工抱走咗？

樓主痴係𨋢果張尋貓啟事寫多少少資料會好啲..咁其他人會易d幫到你搵..

希望你地可以快啲團聚

貓貓快啲返屋企過年啦

幫推...

幫手推

推 樓主揾返未？

未

好多謝巴絲打幫手推post 不過仲未揾返叻叻... 返嚟啦好冇

你冚家都唔撚見咗呀！
死全家啦撚屌！
有幾失敗先要喺討論區搵存在感？
搵存在感都搵到變成過街老鼠！
新年流流唔見咗隻貓，
你老母收聲啦！

推
唔好放貓出去玩啦
好危險

點解會放貓出去 離撚哂譜

幫拖

叻叻 快啲返黎 我仲要同你玩架

成日行過寶達都見到

推！

推
希望能團聚

我都唔見咗貓貓 好明白你心情
幫推

好煩呀，派少陣膠啦，你唔出聲冇人話你啞架
btw推一推

你講緊依家？

我冇放隻貓出去
其實我唔係叻叻嘅主人 但我對隻貓有感情過佢個主人 我都好嬲
隻貓不嬲係髮型屋玩唔會放出街 基本上我地係幫佢養叻叻所以先至會帶佢去髮型屋 前幾日主人嚟抱返走叻叻返屋企 隻貓先至喺主人屋企附近(樂華邨)唔見咗
唔見左兩日佢先發現叻叻走失 佢主人唔想搵番佢 但我想 我有人性

真？ 有冇details Telegram我呀唔該

又係呢啲垃圾主人
搵番都唔好比番佢

有冇上Fb嗰啲天下貓貓post文

係

pish

仲未搵返

佢主人係咪個個男仔？ 定個啊嬸

推 個主人咁衰

推下先

搵番未？

主人on9

喂 搵到未啊？講聲啊？

希望快啲搵得翻喇澤澤

巴打你揾返未呀？

Pish

之前有一面之緣 希望快啲搵番…

Where?

主人唔見咗 咁啊叻叻你快啲去揾主人啦